凌晨1點個場大戰點解冇人講？

邊場大家心知肚明啦